點解6月到而家冇人探過班高官屋企？

點解唔去探下鄭若華bb,盧偉聰bb,李家超bb?
係咪有咩原因？有冇連登仔答我！

會唔會好易比人伏架

我既諗法係，如果放催淚彈，佢地同鄰居屋企會食到，感受市民痛楚，佢地鄰居會憎佢，令到佢地神憎鬼厭

連登仔答我啦

答我啦嗎

P牌答你唔到，不過依家淨係針對啲狗唔係辦法，益咗啲高層

林鄭官阺都未去啦.
可能 .老細未落 order

去中聯辦, 立法會 破解事件. 咁易比你去到.
好有可疑
大家可以諗吓係咪一個劇本

垃圾鄭柏林都幾層樓，你估班高官會唔會坐係已公佈果間屋企地址等你上嚟搵佢

林鄭屋企地勢差，中聯辦多狗，其他呢？

你肯定唔係？
鄭若華bb個間屋上哂報